其實女仔面紅代表啲咩

有咩原因會令到女仔面紅

想同你做愛

敏感

見到你就谷撚住道氣

熱/焗

我好dry

發燒

搽咗胭脂

飲咗酒

熱氣

潮熱

望到你個死人樣把幾火嬲到面紅

熱囉

激尻氣 同 好熱。

飲酒